初試攝影遊-東非

當年暑假打左份FULL TIME儲左錢,
就即刻用返副身家去左個東非,
當年仲係報埋D 19團,
相機連唔好講水平,
光暗都未係好識較,
最後D相當然大部分都FAIL晒,
依家都盡執返出黎

照舊多圖少字,但D地方名都唔係好記得了,
純粹想POST返出黎分享下
影得麻麻地多多見諒,
呢個係當年買完相機既第一個TRIP

g持，但係d相睇得好辛苦

盡救嫁啦

屌我去非洲驚俾人搶嘢專登帶舊電話做相機

啲相落fade太重手

東非邊呀？

跟團唔驚掛,不過果陣係酒店門口行左個圈D黑人都望到實一實,唔敢行咁遠

好多唔落仲醜,之後果D無咁多UNDER應該好D

邊部

奈羅比,紅鶴湖國家公園,瑪賽瑪拉,肯尼亞

我都唔知去左邊SOR

大家有問題就問啦,識答都會答,
但我連去左邊都唔係好記得

d相tune到好冇真實感

咁我試下原色出

我反而幾鍾意呢啲色洗左幾錢

報團好似AROUND 20K,跟住帶左4000HKD去,
熱氣球要4000無玩到 跟住買左D黑木同食下野

咁多年影完都無認真睇過D相,影左千幾2千張我估有8成以上UNDER / OVER / OUT FOCUS

仲有手震

剩係揀到咁多出黎

無大遷徙睇？

影衰晒

咁可惜

講左好多年再去，唔跟團，搵到人組隊就自駕遊，想行就行，影就影

講下行程 個團有咩人

行程真係講唔出啦差唔多十年前
果陣全程我都跟住一個呀姨同個女（果陣都差唔多3張野） 每日起身就坐架面包車（6-7個人一架車出去行草原，行完咁多日，由朝到晚都係到架到）
印象最深係有個呀叔請晒成家去，全團有十個以上係佢既人，仲要有個呀婆80歲，勁健康

好正 我上年都去左坦桑尼亞
但冇長鏡頭 乜都影唔到

依家去要幾錢？ 報團？
我有鏡都無用，炒左九成

我地包左個團呀，好似六日五夜
機票連團費都要三萬幾
不過我地揀住比較好既住宿

去肯亞會平好多，不過好似好多支那人

幾時有機會包埋我 幾多人包到團？

屌，中途好多阻滯，洗加蝕多左唔知幾多
次撚次係非洲搭飛機都delayed，去程同回程都missed左班transit
我地四個人呀，不過見有啲鬼妹鬼仔妹似兩個人都有

咩旅行社 撘咩機 食住安排都記得掛？

你的朋友已被出賣

我係實習 有啲細路會Ching chong where is your money

Support 樓主
啲相幾舒服既，可以分享下點執相?

好懷念，好想再去

啲細路勁衰格 係沙灘係咁追住問money money 叫我比錢佢買足球

獅子果張好正 我剩係見到隻母獅仲要長期都背住我

想問你去非洲帶左咩鏡

我好好彩見到3次獅子，上面果張仲係極近，係車隔離

不過我見唔到獵豹

就入夜見過一次，你唔講我都唔記得有影，返去睇下救唔救到張相 隻豹係車窗隔離（架車個窗係單層巴士果啲咁大塊仲要無關）啲人狂影相唔驚佢跳入黎

tamron 150-600mm
問朋友借 第一次用影得好差
不過唔帶長鏡真係乜都影唔到
我有時當望遠鏡用

咩機咩鏡？

你係幾月去肯亞？

想問自己去危唔危險?
係咪要請保鏢架?

樓主有冇識到佢

當連登係自己個blog咩
走返去自己fb擦存在感啦

張相好似就黎爛咁,就咁推光

60D 70200

跟團無咩特別,每日都係車上遊

無 果陣我仲好細個